［解悶］ 做緊馬莎pt 你問我答

如題 盡量答

push

賣盤對舖面有無影響?

難唔難in?

冇 同以前一樣

我就秒請嘅

可唔可以講下成個流程？同埋幾錢人工？

一開始填form同時間(留意時間係一俾就轉sem先改得)(即係9月同1月)
之後就自我介紹之後會問啲問題要用普通話同英文答，聽過有同事係要角色扮演/gp interview
試用期3個月 $54
過咗試用前 $63+incentive

做緊邊間 買嘢有冇得問你攞折

點解男裝d款咁老土
點解一盒雞蛋賣七廿幾蚊
點解bakery咁正都唔發大黎做

多唔多女做?
忙唔忙?

九龍舖 要我本人用員工證先有折 返工唔帶得出貨場難啲，而且唔識你做咩俾你

本身成個品牌男女裝都係aim 中年
英國直送 公司定價 唔識解你知
其實每日都好多包賣淨要捐/掉

平時晩上買嘢有兩折

三日前IN咗
但我講明係外國讀書唔做得耐
應該都唔會請lu

呢排多咗好多後生又靚又正
忙唔忙睇分店

著咩去in先 問左你咩題目

做咩咁誠實 做個幾月都好吖

要閂舖後 到期貨先係

未必 巴打你in邊間鋪，如果等人用會照請

其實我同佢講咗可以留到一年
誠實豆沙包

九龍灣
填FORM填九龍灣同太古

嗰邊鋪唔熟 祝好運

普通白色出街恤衫+牛仔長褲+波鞋
太耐唔記得，主要都係自己嘢/上一份工做過咩

一年都長吖 唔夠人會請

通常請你的話要等幾耐先打畀你？
定係見果日直接話請唔洗等

我係即時請嘅
通常都一個禮拜內嘅

做過一年 quit左半年
宜家公司賣左盤

咁我都係搵定第二份先

當年大概等咗一個禮拜到 如果越早返到就越好，之後去上training學下啲基本資料就可以返鋪頭開始工作生涯

忙唔忙?

睇邊間舖啦

推

自護軍？

？？？？？？

ft幾錢人工

你唔係馬沙口手

咩

1萬頭

未聽過

點睇Mems

好唔好做？

on9

唔好做就唔會繼續做

你係咪主要做food ?

唔係 但都成日要去幫手做

做food 汁waste對手凍到變雪條

係

用焗包嗰隻白色膠手套會暖好多

同事你好

利申：Food

Sa 14400

冇分別

fitting 晏晝無人無客係屈蛇好地方

part-time的話有咩position可以做？
walk-in？
有冇做收銀？會教d咩？

可以walk-in可以經求職網
有，通常parttime都會有時要企收銀
基本上training會教公司背景，政策，少少舖頭嘢
落到舖返工會慢慢教晒所有返工要做嘅嘢

有興趣去做 有無話part time一個星期最少返幾多日 每個星期報一次更

一開始要你交25個鐘
之後會編14個鐘左右嘅core時間
每個禮拜都通常跟返個鐘數，可以再加時間
如果返唔到core時間要兩星期前搵人頂
其實通常都會搵到，你就當兩星期前交更就得

咁大約幾時會再換core時間 諗住做得ok就可以keep住做到開sem到時先有timetable可唔可以再調 有啲多野問sorry麻煩哂

通常9月開學，同埋1月轉sem嗰陣會俾大家填表轉時間

ok thanks!! 等我weekday得閒去朗豪坊walk in問下先

愈來愈垃圾 既公司

我想問interview係單對單定group?
佢之前問你咩問題？

兩樣都有 不過我係單
我嘅問題都係自己嘢 學歷同埋之前份工做啲咩

我嗰陣經jobsdb搵 不過walk-in係得嘅

一個星期比幾多個鐘返

辛唔辛苦？

MEMS代表了馬莎跟隨時代的轉變 在服務和顧客購物體驗上改出合適的調整和改變

佢隻芝士脆條好好食 但好貴

好食就可以了

有咩waste好食
話說買waste係咪佢拎出黎三折後員工再兩折？

大部分都冇伏
黃label/包本身7折，再2折
普通其他到期嘢就咁得2折

今日好多waste
唔係收晏買唔到好sad

平時翻工點編更?
自己定時間
定佢編完幾更自己揀

俾時間佢，佢再編俾你

你邊間？

好似幾正 過兩日去見先
巴打你邊間做?

聽講個店長係笑臉虎

新界嘅

基本上有朋友介紹入去都請緊
果陣讀U返左兩年,個個月都有6,7K算唔錯

嘩一個月6-7k
ching你一個星期返25hrs up喎
418啲fd喎

九龍店
有緣相見

真好 我哋每日都得好少

開緊學嗰排點返咁多？

係咪叫你等消息就等於收左皮

返兩日長鐘已經16-18
所以一個月都有100粒鐘

放學有時放2-3點
又有day off 星期六日
當然考試果個月就返少一半

啱啱walk-in咗 如果無諗住請仲會唔會問你拎張相

好似點都收張相...
btw朋友介紹入嘅機會好似100%
除非你interview垃圾得好緊要

講緊邊間舖呀

可能真係要等呢。。。。。。。。。。可能。。。。。。

on9公司
做咗幾年FT

點on9法?

d promotion on9到
800減100
1500減200
大概係咁唔記得真實價錢
但要你幫個客計
如果個客買成籃嘢
你要幫佢分單點樣計係平得最多
條till長期拉龍

所以話企food好做好多
不過係要filling fill到腰痛

我差不多咩department都做過
food真心好做
係日日van嚟幾籠貨要開辛苦d啫
不過好好玩

張相係之後用嚟整staff card用咖，請咗先問你攞都唔奇

最on9係spend & save coupon

最爽係作為其他department嘅人，走去food cover
爽yy避晒啲煩嘢企food till

但係一年出幾次架喎

Food真係計少好多野，起碼換貨退貨果d

特別返夜晚
我果間夜晚沙漠咁
空無一人
悶到仆街
跟住瘋狂搵waste成版搵晒

仲有依間on9嘢
d經理仆街嚟
唔抵得同事感情好
成日做埋d仆街嘢挑撥離間
又有d仆街DM為求上位
連下面班細嘅私人生活都要理
八完之後就篤俾SM聽
總之依間嘢就仆街啦
不過佢福利係好嘅

睇邊間鋪姐
我果間好好
好歡樂

做大舖真係仆街死
已經多嘢做
仲要防d dm

係慘啲
我果間得聖誕新年先忙到傻

邊間大舖先

我走咗好幾年㗎喇

正確選擇

冇後悔過
由其走咗之後返去探d舊同事
個個好似坐監咁
講句嘢都驚俾人捉

走左咁耐都返去探班 幾好感情咁
我都做過幾份pt
byebye就真係byebye

老屎忽太煩, 連同事間傾下計都會係walky問你係咪好得閒

瑪沙24k 一個月係咩職位？

答佢你好似得閒啲 走嚟睇你傾計

邊間!?

7月升人工
pt冇份

習慣就好！！

從來沒我份

不要再說了

一年戰爭入面,對黑色三連星嘅評價係咩

做過幾日
之前向九龍塘番，覺得個度D人好仆街
特別係food個個經理

度度都有咖啦 睇你識唔識生存咖啫

日日做到仆街
食品部逢十二點至兩點，三點至五點，六點至八點都好忙，till長期打蛇餅
仲要空檔果陣要fill貨，根本無得抖
難得假期朝早少人又要扮做野拉貨執場
仲要啲大粒成日嚟行，阻撚住哂
利申大鋪

我幫呀寶 做緊工程師

細鋪收夜空閒到要扮工搵嘢做

大鋪難得空閒都要搵野做，無得抖
痴撚線

悶得濟

想問下training 話著黑色衫係咪要係著黑色恤衫

黑色tee都得

thx ching

樓主做左幾耐 交28

係 成組瞓晒

我啲問題勁簡單

metoo
我喺個店長in我

底褲真係可以試？

唔撚得呀屌 咪撚拆開嚟睇之後唔買添呀

太古城係咪新黎左個靚女

屌被個frd呃左
仲等我覺得你地d底褲好污糟因為有人試著過

點會唔得
建議客人買返屋企後著住底褲試

可以退喎

半個鐘內

你當OA唔喺到
七日內通知啦

m&s以前啲西裝有super slim fit系列好靚 幾啱香港人身型又後生
宜家得返modern fit好on9 又老

野食真心幾好 成日幫襯

btw聽啲員工講好多人偷衫

久唔久就會捉到個

幾時有明膠版果汁軟糖做特價?有次撞岩特價十幾蚊好底食~

super slim fit 係limited條line
啲料同其他完全無得比
直頭連羊毛都唔係，用返人造料
一向唔建議買
不過其實而家都有，不過要去大鋪搵
因為太平唔方便追數，寧願擺啲貴野

香港著羊毛熱撚死乜

羊毛都可以好薄

部份12蚊軟糖做緊買1送1

7月尾到期

其實馬莎啲野食抵唔抵
好鐘意食佢啲脆條 仲有墨西哥脆片
但之前買過佢啲bagel 一pack幾個好平 但返到去發現好難食

有tasting可以試
啱先買㗎嘛
而家脆條有優惠裝60蚊2盒

個陣係k11買好似唔見有 乜原來有得試
仲有冇咩好食既推介下 好鐘意去買零食 感覺好似健康啲

因為香港全線跟英國宗旨 要100% 信客人
所以間間都唔會有防盜

你邊期 九龍塘好個啲經理走曬啦

男仔請唔請 想in pt

上年7，8月

有個啊嬸叫amy

乜k11有分店咩
唔係每間店同任何時間都有得試咖
買包建議買返即日焗嗰啲
零食基本上冇伏 絕大部分都好食
怕甜嘅話買任何有朱古力成份嘅就睇清楚營養標籤 例如一筒筒嗰啲

非九龍塘舖都聽過佢大名

建議直接walk-in

轉公司就整啦屌

Sd cv有分別？
因為本身返緊工 好難就到時間
但知唔知又一城好唔好做

願聞其詳

新界都唔係好多間咋喎

記錯 好似係isquare 下次去睇下有冇得試先

你老細係咪 mxx

冇super slim fit冇再買既理由

早排都番過半年food pt
番親都比人編去落貨 又唔編長更得半個鐘食飯
好閪

絲你又邊間

太古有個辭職冇耐pt仆街黎 扮純其實收兵

恤衫slim fit隻袖都勁闊
係咪已經最窄？

男企既位唔多選擇

通常編更都係咁........

呢個特別仆街

喂 同期喎 絲打？

屯門算唔算大舖
人工

啲經理係咁架啦 佢預你做唔長

本身想長番，但見咁多野做不了

其實仲有咩鋪會請人做

成日都話港島嘅鋪先等人用

同事，點睇扮忙
唔知呢個風氣係咪間間鋪都有

係，但有客就第一時間掉哂所有野去幫

但我住觀塘 返學係馬料水 最多都係返九龍區既 仲有無邊間等人用啊

之前in過坑口 完全無回音
我諗份form填完說比人掟左落垃圾桶

親身去見工？

係
佢叫我填

好少
除非你做好耐 又乖 做得好
否則都係返夜多 中更
睇情況既都

返港島，全日更都有得你做

想問下去旅行請假得唔得
佢講到好似一定要Sick Leave或者好正經既證明先俾請咁

我建議你做左好一段時間 而表現唔錯先請

最慘今日收完夜聽日返9點

做part time 理鳩佢啦
你2個星期前交更 你唔填個日更咪得
wholeday 既話你咪搵第個人幫你頂更

讀hd個個？

邊科hd先

唔係兩個星期前㗎
啲Core Time Slot係冇得調冇得自己報㗎
所以係勁麻煩

想問巴打 係咪返左core個14個鐘 其他唔想返下次就以調？
利申之前sem break寫available time寫左5日

邊款酒好飲

點解啲底褲可以貴撚過英國一倍
之前買包底褲成兩舊搣左面頭浸貼紙原來只係賣9鎊，屌那星

前排見 一見完就請左 食品部

我嗰間就應該唔會俾隨便調
會閪死 所以遲下要去旅行 諗緊resign算

男裝皮鞋 牛津鞋㩒唔㩒著？

我做左3個星期咋 辭職又好似玩野咁
Btw 巴打返九龍區？

所以咪叫你搵人同你頂更/調更

你當同Zara貨色差唔多, 返工用無咩所謂

著出去正式場合留返d錢買對靚皮鞋 隔離post有

毒撚同啲同事唔熟
逐日逐日調機會渺茫
巴打翻咗好耐PT？

我唔係九龍區呀 不過我都係翻咗三日咋
但我係6月頭In啦 最近先啱啱可以開始翻
搞到我啲available time唔同曬 但又話唔可以調
頭都大埋
所以都諗住resign算了

如果GU或者Gap打黎叫我返 我返而兩份是但一份算 起碼編更有啲彈性 邊日得閒返可以揀 同埋馬莎得啲阿嬸 返工都無動力

諗起翻咗三日就話要Resign
需要好大勇氣

真係諗住返工粗用

無錯 已經想像到有幾尷尬

返工遲早要識下人架啦

上年quit左好耐啦

搵人頂都話煩
通常同事都會互相幫助互相頂嘅

每個星期preset你當初填嘅avilable編更
但會有份嘢係可以俾你任改core以外嘅時間
core返唔到搵人頂都係填落嗰份嘢

開sem轉sem都有得改available同core
唔洗擔心

屌你咪飛去英國買囉

成日喺太古城瑪莎買野
會唔會撞到你

其實有制度 間間一樣
5月到宜家輕鬆去咗幾次 6-8日嘅旅行 冇難度
問下自己舖啲人有幾難

如果新人翻得個一個月就去旅行
一早講定加搵人頂core
可唔可行？
入之前已經一早訂好曬所有野

如果你第一日落鋪講定先好啲

西裝有無折

其實搵到人頂係可以唔洗講原因

有啲做緊減價

肥佬 54仲有無選擇

冇 最大48

但係U記或者其他Pt sales係逐個月咁俾更
有啲甚至係逐個禮拜
我覺得咁先係正路既Part time
做PT啲時間好似翻緊FT咁唔Flexible
好似我咁撈幾份PT既巴打真係要慎重考慮

我都覺自己好似返緊ft咁

非常戇鳩
pt鐘意唔返就唔返架啦
頂乜春姐
考試時間果兩個月搵人頂難過登天
同佢講話真係搵唔到人但要考試，佢竟然
叫我自己諗辦法
痴撚線公司

逐個禮拜交係最好
逐個月交反而冇宜家咁好
呢種方便返學期間穩定地有工返

係咪見工比左個d時間佢就會編你個d時間翻直到開sem轉時間
佢又冇問我有冇邊日唔得閒個d 但我七月係有幾日唔得閒驚佢會直接編埋

你睇埋core先 非core係任del

請唔請part time? 點樣in? 想做

入舖頭自己walk in同佢講想做pt

core就keep住個個禮拜都係個d時間一定要翻？

太矮太樣衰口疾疾係咪唔請

請問幾錢個鐘

借人去其他鋪嘅喺咪都喺揀啲幫唔到手嘅借過去其他鋪

應該瞞住佢 到走嗰陣先辭職呀嘛

入職54
過咗試用63
要交強積金

agger

點解好似特別好禮貌？

isquare相對其他大舖係咪忙到仆街？

我返嗰時好彩有啲pt唔係學生
揾人頂無難度

lm

岩岩入左職 請問food難唔難做？

你可以咁做

可以借人鋪都唔係好多

得返兩三間

pt 有咩更揀? 一星期最少番幾日?

忙到痴線 未試過翻一份工係1分鐘都冇hea過

邊間咁慘

仲請
可以追下post

係 返唔到要搵人頂

我諗口疾疾都係醫下先

唔過7100咪唔洗供囉
利申未試過過

去參觀下 再去埋其他大舖參觀下

想見識下

自己報時間 最少通常14個鐘 搵人頂晒可以成個禮拜唔返

係啊

形容下

開名ok

唔開全名啦英文名J字頭 係個度做會知
以前中學mk妹黎 asso讀完冇升上去 上年再讀返個hd
應該上年年頭由黃埔調過黎
前排因為讀書要實習所以唔做
宜家有拖拍 男朋友以前都係做馬莎
未一齊之前 計埋男朋友 同過四個男仔曖昧
而且仲同中學個ex唔清唔楚

第一個係宜家男朋友 以前係黃埔做 條女一開始就好中意人 當人男神咁 一路受其他人溝 一路追佢宜家男朋友

第二個係佢以前讀asso既同學 個男仔追佢個陣知佢中意佢宜家男朋友 但都想試下 間唔中探佢班仲接收工 而條女表現到好受落都中意對方咁 曖昧一排就話自己唔知揀邊個 又驚會好似以前咁分手 不斷拖住人 到佢肯定左同宜家個男朋友好有機會 就當人垃圾飛起人

第三個係上年考完dse黎太古馬莎返pt既男仔 玩好多運動 戴眼鏡 高同曬得幾黑下 姓鄧 英文名J字頭 應該細條女幾年 六七八月個段時間開始曖味 個男仔知個條女冇食早餐會買埋俾佢食 好多野都對佢好好 條女都話個男仔好錫佢 個男仔係中環busking 個女仔仲會專登去睇 收工仲會一齊走去行街食飯 印象中係俾太古既同事撞見過 條女仲跟過個男仔去行山 最後條女同個男仔講話當人細佬

最後一個都係太古馬莎做pt 企food mk仔style 冇英文名得兩個英文字母縮寫叫K_ 一路都暗地裡追埋條女 但女就對其他人講對佢冇意思 仲覺得人煩 但另一方面 個男仔約佢出街 佢又會出 又冇同人講清楚佢對人冇意思 而且當條女生日 個男仔約佢食飯仲送對DW手鐲俾佢 佢都照單全收 冇記錯個男仔仲會專登跟條女返工時間報更

而中學個ex 當初係條女講分手 但個ex一直都似想追返佢
個ex同佢出去個陣 個搭住佢 有時甚至拖住條女 條女都唔抗拒 唔清唔楚咁 宜家仲有冇背住男朋友咁做就不得而知

想做walk in搵邊位
裝上有無得交form

是但搵個staff講聲

禁錯負評 btw睇你你同佢係fd? 知得咁清楚

識人係其中一個男仔 佢講俾我知所以我好清楚

Asso仔

想問 啱啱入職 7月21號之前翻左兩日 係咪會計落8月28先出糧？

今日出咗糧

問少左樣野
Dse雞請唔請

[member只要對答正常，識2句英文 就會請[/member]

夠18就得

你覺得呢

令太古同事有花生食 咁咪夠

叫你老細唔好執呀
我仲要去買零食同茶包

快快趣趣摺哂佢

又到暑假 一車車仔仔女女入黎返工

過咗一大半啦

最近走咗好多人

有無人識amy 呢個仆街？

FW amy 極品

同事？ 佢就係做人太仆街 之前比第二間舖全體同事杯鳩佢 之後鄧冬菇死守FW 大家真係唔好做FW

相認

咁就唔好啦

咁多嘢聽嘅

除左我講個個 原來馬莎都幾多仆街

太古有個女仔係幾靚 見親都係近男裝個邊做收銀

沙田請唔請男仔架

點稱呼？

因為沙田女裝鋪我先咁問

跌咗件制服
仆街了

training 係咪有糧出？

In完話兩星期通知 而家過左一星期 係咪收得皮

搵定第二份

有

上年十月做到一月full time
CT做food
聖誕最夜試過做到兩點先走

垃圾工

我個陣係同埋mens啲人一齊過隔離食放題喎

men's 啲人係好嘅

有興趣翻九龍塘 真仆街？

walkin交左表 等左個幾星期都無電話叫interview